唔開會，我地仲有大把野要做！！！

一）選票壓力
要比建制議員知佢地投贊成票有咩後果，需要文宣發放比各區選民，最好有埋地圖睇你係邊區選民，有街站更好。
如果有屋企人話比佢知！！著數可以照拎！！票一定唔可以投！！
地圖
地區直選：港島、九龍東、九龍西、新界東、新界西！！！

區議會投出黎的功能組別：李慧琼、周浩鼎、劉國勳

19年的區議會選舉投票日定為今年11月24日！請各方面幫手！

二）聯署
針對條例：
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（暫有65萬人簽署）：

要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4萬人簽署，差6萬人達標）：

制裁違反美國利益的香港官員（5,900人簽署，差9.4萬人達標）：

要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.5萬人簽署，已達標）：

吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（已達標）：

＊需要禁 email去comfirm
韓國青瓦台聯署

三）針對警察行為：
拒絕香港違反人權官員簽證入境（2,900人簽署，差9.72萬人達標）：

[惡貫滿盈]黑警惡行整合 - 求支援- 分享自 LIHKG 討論區

攻擊位
>布袋彈鎮暴只可射下肢 根據15/01/2006的指引
>阻住救護工作
>不尊重記者探訪
>未舉黑旗就射
請研究下以上事項可以sd去邊個單位/組織，其後再draft email。

四）分散物資、處理垃圾
應該四周圍有d物資需要散去。請入物資/車隊group
另外十八區tg group一陣補上。

五）和理非
>銀行轉晒做美元/拎現金，保障你資產，順便做唔到money creation。
＊團結先有用
>地鐵唔舒服 （注意：過份使用會造成市民反感）
>唱聖詩

六）極需要大量野
聯署整合
整合警察名單同相
警察惡行
[6.12] Reddit 文宣整合
需要開放的地方同醫療服務中心整合！！

翻譯支援：中英標題

大家有任何資訊請互通，但不要盲信，以免造成恐慌，如已有任何已開相關的telegram channel請留下。
再講多次！我地無做過任何暴力行為！！係一路比警察暴力對待！！
***記得backup所有片同證據****

錯圖
地區直選：港島、九龍東、九龍西、新界東、新界西！！！

推 呢啲大家都可以做

唔好講選舉。

選舉只有你人性醜惡的黑歷史，退一步，淨係講投票大包圍支持反對棄權缺席全包宴，動議本人缺席，太多嘢講。

經過褫奪議席的荒唐，再經過被鬥被辱罵「抵死」、「係鬼」。 今日未有人提過什麼選舉，唔係忘記左，只係唔想提。

只講有關逃犯條例修訂，和黑警的殺人暴力。